失眠既你聽緊咩歌?

圍繞身邊已600天 你喜歡過我60秒嗎
還期望知道這段相處裡 被我暗戀得快樂嗎

電台

咩歌?

Lost stars

有心人

徐小鳯

我好想你越聽越sad

寂寞的男人

屌太眼訓引用左sor

消愁

嘻呀嘻呀嘻

我會好好的

Shirley

還是要幸福

很晚的晚安

假如還我說下去

以前唔識欣賞人瑞啲歌 依家人大個咗覺得其實好應景

任我想我最多想一覺睡去

以前聽覺得好靚 依家覺得好辛苦

明知做戲